呢個童顏大波港妹真係好L正~

未入黎都估到係冬甩

冬甩???

好重裝甲喎

佢以前ig叫冬甩， 可能太多人問價， 删晒follower再改左叫ruby

幾錢?

我唔想比佢block, 無問過

好撚正

條仔好醜樣

呢啲女好大機會都係住天水圍

唔係

以前睇佢啲story唔係天水圍

唔記得左係邊

佢有d相無化妝，仲好過化妝

身材咁好 唔做雞都對唔住香港人

個樣身材係幾正
但一開聲好唔掂 好mk同男人婆

港大雞蟲麥X晉

知唔知佢個FD IG?

太子酒吧

隻腳啲bb fat 真係好想奶落去

lm

姨姨，不了

港妹
咩撚野 term

西貢

5舊過夜

我住西貢，好似見過佢，住北港

真係住西貢，岩岩先見到佢，我仲同佢老頭飲過酒

把聲唔得

好撚正喎

唔錯

弓長石見禾火

乜撚嘢老頭 無圖你話含過佢老頭個龜頭都仲得啦

雞

含過 好大

我係西貢做餐廳，佢平均1個月黎1次，下次見到佢再影比你睇

西貢見過佢同個男仔踩板，好厚妝

ig可以約佢酒吧飲酒。但而家冇下文

佢條仔成身紋身，好撚有錢，我估唔係富2代就係做偏門

點睇得出有錢

屌一次即死都制

上次黎我到食野，買單嗰陣成疊＄1000

臭雞 不了

仲有mk 妹

自爆下先，西貢人一定知我係邊，如各位巴打去我到食飯有9折

咩黎？狗糧？

佢IG D片 ， 睇完感覺佢係好低B

貓糧餃子

佢個FRIEND正呀...成個林心如

你果頭爆完人地D八卦就咪自爆宣傳啦大佬

西貢咁細，起我底都知我係邊個

喂 屌你老母搵食行開啦

我起雙飛

幾可愛

住西貢

住甲邊朗

我覺得好正

把聲同d牙

仲有人帶一千蚊出街咩
我見城中富翁都係一包五百蚊紙

唔知比幾條仔中出即飛過 好葡萄佢呢家條仔有得免費屌雞

之前係觀塘見過佢
幾矮下 但對腳滑到反光

How much

你無份

條隊係西貢排到西環啦 點輪到我

毅進星 100

條女影相好識擺位
一睇片即時唔同樣

佢d gif好撚正

之前唔係有佢現實照咩 我記得好似好伏下

（唔知有無記錯）

因為J左之後先見到 有d後悔

估唔到仲有MK妹

佢個FD我杯茶

好Q 樣衰！

屌 係呀
伏左

你去誠品就會見到佢...

咪一撚樣

佢話自己冇做過雞

佢啲牙好撚柒

咁有無IG阿

對波墊出黎，但本身應該都唔係平

佢真人靚過張相，
但份人好粗俗...
好L多粗口..
所以冇問佢攞ig..

梳啊巴打.

想幫佢買福壽園

冇料先要紋身嚇鬼啫

臭雞

用卡啦。。。。得閒比紙你咩

條仔一定撈偏

比多D提示, 搵日入黎支持下你

其實做呢啲人老豆老母係咩感覺

晚晚屌自己個女

見撚到都驚
我個女如果好似佢成隻雞咁
我真係屌撚死佢

唔俾仔女J figure
仔女幫佢地買定福壽園都好應該亦都好合理

益外人不如自己屌啦
無謂養到個女咁「大」益外人

好mk

見同樓主咁老友 益你

Mk女真係好淫呀！

條女淫到

條仔好柒又排骨 mk仔中 算柒個堆

通常咁嘅款都係小康至有錢家庭
屋企有錢想點玩都得，無咩錢同道德觀念
你以為佢好淫？佢只不過覺得好玩咋

啤酒妹黎 幫襯過佢買啤酒

Backup左未

印象中佢老豆勁後生

笑死

次次都會有人貼依張野出來

末代mk妹

屌你 波又大樣又靚腳又正

次次都係用佢係天台影個張黎開Po

發夢佢有蛀牙 個口好臭

樓上話佢好猛
你去gym post求其搵個搵食pt可能都一拳ko佢

呢D真人普通到唔普通啦
見佢有時啲片就知啦

不過呢啲死o靚妹, 如果唔使錢當然照執一劑
但條o靚妹捧到自己好高

好撚ＭＫ

不過幾正係真既

法官大人.......

佢前排又係成日旅行
但啲相永遠得佢自己一個

呢個童顏港妹先正，童顏得腳又淫

比李逸朗溝左

黑絲短裙空姐Look fancam 好好J

最後mk

落左妝之後樣衰到仆街

仲有冇玩童話

同人去左次23，等月尾上去倒數

我反而覺得做雞會暗地裏默默接客
唔會咁樣開明正大po相
是但一條友爆響口就穿晒煲
以前幾多流出片就知
所以我覺得佢只係為露而露

其實我覺得佢個人性格幾好
係鐘意show身材啫 唔似做
如果做 佢咁出名應該一早有人爆
佢同佢屋企人關係好好
應該好女仔黎 見佢對之前男朋友都幾認真下

其實幾勁，佢直情代言左MK妹呢個term，基本上講起呢個term你就諗起佢

可能佢好疊馬呢 可以人多蝦人少 重唔夠猛咩

點解人地條仔可以識到d咁既女 垃圾mk永遠可以屌正妹

好人好者 會唔會係咁 show 博咩？

好撚樣衰wo
諗起以前個ex有follow佢

性格好係邊 Follow咗一段時間都唔覺佢好人
之前有個ig post左好多佢嘅live相同人地嘅爆料
佢一邊話佢點樣唔care話覺得係因為人地唔抵得佢波大出名 但又一邊係咁叫人report個個ig之餘仲不停係story/開post回應返個個黑佢嘅ig 你真係唔care人地點講會唔會咁
跟住佢之前又無啦啦屌鳩佢以前中同(下稱A)
話A抄佢私影 但A私影嘅主題既類型同佢完全唔一樣 即係比如睇返佢D私影相 3張不離波同腳
A就只係單純地影下人同景 起碼唔係好似佢咁賣弄對波又著哂校服咁先
講到好似全世界得佢一個可以私影咁
之前佢開個個睇下有幾了解自己個個咩meter個時D人將個名打成想同佢講嘅野 開頭有D人講D串佢嘅野佢都仲扮哂nice咁回應 轉個頭就慢慢露本性開始屌鳩人 仲即日del左條link
成日係到扮哂唔care其實就介意到仆街
佢老母去世咁耐 佢到宜家仲係中意得閒就拎死老母呢樣野出黎打飛機
Follow左佢咁耐真係唔知佢性格好係邊一到

利申：識佢中同

d相唔同樣

MK拍拖係咁 起碼唔係食埋條仔D兄弟先

無波

成日見到佢
真人同相差好遠
真人感覺黑啲肥啲矮啲
唔會形容係正
好識就角度

通常係邊到出現
想見下真人